[
    {
        "randomId": 220
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    }
]